[梅芬芳終極審判]義不容情(2) 推到完場

1. 切勿過於劇透，以免減低第一次睇嘅網民嘅觀看意慾
2. 請避免不必要嘅罵戰，以及人身攻擊
3. 請盡量集中討論劇情

主題曲：陳百強 一生何求 （勁歌季選版）

唔知童年丁有健的豪仔會否因爲義不容情而重新彈起，大台會比位佢上呢

微

lm

懷念靚絕五台山的藍潔瑛

咁快已推到（2）

推

瑛姐, 玲姐, 芳姐輓歌

正常

超有氣質

以後唔知幾時再見到你係公仔箱出現

呢張好正

藍潔瑛早前於家中倒斃，終年55歲。生前篤信天主教的她獲所屬堂區聖亞納堂為她舉行追思彌撒，其家人曾明言不會再有任何出殯儀式，不過根據東網收到的可靠消息，藍潔瑛遺體目前仍存放在域多利殮房，而家屬已定於明天為她在殮房舉行簡單的辭靈禮

玲姐

大家要有定心理準備收睇

有請芳姐

2
頭3集唔會再睇第2次

芳姐相助

如果未睇過就一定要睇，因為好關鍵

黎喇黎喇

要喊了

冷暖那可休 回頭多少個秋～

芳姐, 我地送你走啦

一生何求

一路好走喇

好sweet

好慘

好好聽

唔敢睇依集

我地會笑住送你走㗎

真係由細聽到大

好warm

一黎就假希望
拎定紙巾

仆街岳華

屌，越幫越忙

？？？？
芳姐咁仲要入鬼門關？？？

mola mola

仆街二叔想點

好緊張

駱應鈞係做乜鳩架

岳華真係夠膽話人親手吊玲姐

駱應鈞

屌你啊

一幕戲兩個都係啱啱死

molamola

想點呀 一時一樣

點解仲可以俾佢做證人？明明完全唔可信

on9仔二叔

完全唔係一個誠實嘅證人

咁樣比人chok到轉軚
柒撚到嘔

屌，唔撚想再睇落去

？？？好亂啊

李泳豪大左又係黃日華黎架？

無咚無啦

天打雷劈岳華啦

你估下

yes

駱應君on99架？

超級on9仔 一樣要比人告非禮 又救唔倒人 仲要比人告妨礙司法公正

溫兆麟係個細佬嘛
之前唔知呢套黃日華一人分飾兩角

一入去就啪煙

李泳豪細個咁精靈
依家

邱律師有古怪啦

芳姐好冤枉

兩兄弟 養便宜仔都唔知

睇下有冇人衝出黎話劇情on9先，邊有咁多巧合呀

個辯方仲on99咁

真係好想打撚柒佢

去澳門叫雞比人捉黃腳雞

實會有

朱大狀害死人

ryan giggs

大叫一聲：好撚彩係拍戲姐！
熄電視
正氣

少劇透啦大家

姣佘

總之韋家輝特登咁做

佢同芳姐兩個當初唔打眼色比仆街二叔睇倒,其實就無之後咁多麻煩野

老婆同個細佬

個po上咗熱門

睇到好心悒

呢度好多人其實係會預有人未睇過，包括我

死喇，不知不覺老喇

認人程序好求其

唔係有太平申屎聽既咩

岳華好撚仆街

on9,你係控方律師,就算證人講咗咩你都可以話唔係架喇

咁多老鬼

3集兩個post

屌無野

Alex Tsang上身

岳華好撚煩

竟然用記憶呢點
咁快唔記得老人癡呆咩

屌 咁啱啱駱應鈞講嘅都唔可信啦

朱大狀比岳華撚返轉頭

好人好者就死邊個會認殺過人

呢到有bug 個太平紳士唔係聽住既咩

韋家輝好撚仆街

岳華好好戲

咁搞駱應鈞係唔可信既證人

鄭君綿

1988嘅觀眾要求係邊有而家咁高

梅姐死撚硬啦
個律師咁撚大頂綠帽

算盡咗人事

條友有冇做呢D唔係應該警察查既咩

係

辯方律師0作用

唔通真係整定 個律師仲要不在狀態

屌你炒撚左個辯方啦

好狗 捉字虱

又話三年未輸過

睇呢啲戲好忟，好鬼心up

辯方，請你返來坐㗎！！！

告佢害死人得唔得

咁都得

會唔會有00後問咩係灶底藏屍案

幾巧合都合理過依家D 劇

邱律師老婆出軌關咩事？啱啱miss左

岳華有pt
韋家輝真係神編劇

個律師心不在焉

因為三年都冇打過?

家下咪又係成日手機冇電

立flag

凡事總有第一次
但今次係單冤案

女懲教咁正嘅

芳姐

好撚絕望呀睇到

快啲做完呢集啦

已經痴痴地線

辯方律師

上集條友死之前講得咁空泛,正路都會估倒渣住呢點黎拗

不斷畀希望佢 之後失望既結果真係

豬大狀

請停止用支杖篤篤篤！

仆街仔

香港八X系列 - 牛太

豬大狀豬隊友

養狼狗

點解太平紳士唔洗出嚟作供

套衫

出咗啦

係你害死芳姐。朱大狀

原來玲姐係俾個律師害死

佢都同情芬芳

作咗供喇

嘩，死老鬼！

我擒晚都想講，但唔敢

佢好努力嫁啦

啱啱咪作咗供,但真兇死之前講果句野講得好空泛,唔夠力

豬大狀真係戇鳩到喊
岳華咁樣歪曲太平紳士嘅證供就應該叫埋醫生護士嚟作供
醫生都有足夠credibility證明病人嘅供詞真實性

得死者個銀包喺手都判得入

我係黃日華就斬撚死個律師算

其實岳華做咩咁大仇口一定要搞鳩玲姐

你講緊朱大狀喎

攞啲骰仔掟撚死佢🎲🎲🎲

岳華就係要令駱應鈞變做唔可信嘅證人 令到佢對芳姐有利嘅證供喺其他人眼中都係唔信得過

仲有啲老屈嘅環境證供
例如係O型血、件衫有血跡等
我覺得韋家輝係借鑑咗紙盒藏屍案
特登用啲戇鳩到喊嘅科學鑑證嚟老屈芳姐

佢做埋呢場要轉戰商界

佢似係覺得佢係真兇

做埋呢單就轉做商界,想最尾一戰撻返個靚朵

打斷拐杖有咩用

朱大狀內疚一世

又話寧縱莫枉

無聲審判

支杖有咩意思？

老朱定細朱

佢都時日無多

芳姐個樣

岳華你個死仆街

屌 自膠

豪仔咁冷靜嘅

睇睇下好似歐陽波比

正係睇往績,唔睇狀態

朱大狀最後一場官司算唔算平手

我尋日以為佢樓梯果part 就rip

同一個結果經歷多次真係好撚sad

芳姐完全絕望

懶啫

DQ案同天琦入冊
幾時都咁應景

紅衫

會唔會落冤雪

冤氣好重

獄卒好好

豪仔eq高得可怕

唔係經佢手輸,勝平負都唔係,係邱大狀輸

咁紅係咪可以做厲鬼

又會肯俾佢著紅衫紅鞋
咁撚猛

真係要追封個視后比藍潔瑛

好沉重

個音樂

芳姐 藍潔瑛rip

甚麼叫絕望

特登著成咁話比你班仆街聽係屈鳩佢

咁點解岳華咁耐都未有報應

紅衫紅鞋唔使咁猛呀？

好似人道理由,會盡量滿足死刑犯要求

畫到好似joker咁痴撚左線

希望嘅笑容冇啦
而家係絕望

其實黃日華頭先都做得好好

得3集戲份

要屌就屌個辯方啦

但仲慘撚過佢親手打輸，所託非人

如果我係芬芳
做鬼都一定搵岳華報仇

岳華咁樣自己作啲野引導證人作供都得 以前啲戲真係

兩個仔：媽媽我地會生性

個bgm點解唔係好夾咁

行去死嗰段音樂令人更加絕望

化作厲鬼

bgm咁輕鬆

係唔得 但你對家律師都冇反對

好似睇緊鬼片

對故事嘅推進從來唔係睇時間係睇重要性

係香港咁on9唔係咁分

又嚟

獄卒今次想有電話打黎

啊！！！！！！！！！

可能驚令觀眾不安

班獄長獄卒都好好人

芳姐死了

1989

原裝好似唔係呢首
個首心寒好多

做乜要比希望人

開始覺得豪仔好煩

佢合理wo,「唔係佢做,係我做」呢句野本身就可以套入好多野
衰在巧合,真兇死前唔夠氣講完整D單野

黃日華真係失敗老公

屌

吊你個老婆死鬼咗好好照顧兩個仔啦

實有

其實係咪尋晚已經好仔細做行去行刑個到 所以今集咁快 咁流暢？

我覺得佢做得好好喎

仲唔生性！

芳姐記得返黎搵邱大狀

大家都知道係冤案

修哥果陣仲咁多頭髮

死錯人

原裝係點

可能太大打擊

黃日華痴撚左線

比多次機會你

芳姐死了，玲姐死了，瑛姐一樣死了

陣間會仲心up
要有定心理準備

兩個細路都好好戲

屌你真係吊落去果下個心離一離

好彩有豪仔carry！

好戲過而家

岳華會有報應嗎？

BB好得意

BGM 係斷腸紅

當年睇首播嗰陣食住飯睇仲震撼

比人砌生豬肉，你都會痴線啦

真係斬手指

睇落去咪知

黃日華都要.....?

相比跳躍生命線個𡃁妹 豪仔

嗰陣新聞都夠震撼

唔肯踏實做嘢
淨係識發夢靠賭發達

頭家咁都係佢害成

北京大屠殺

千祈唔好睇電視個EPG劇透
劇情會喺15分鐘大暴走

對腳綁咗D沙包,一拉機關就會好快斷頸骨

但係岳華講一大堆又乜改口供呀俾假證供又意圖謀殺咁嚇證人 現實根本冇可能容許

個老婆咁正 晚晚慰妻好過去賭啦

如果係真實個老公唔痴線就奇

瑛姐一樣化作厲鬼搵米奇哥

巴打早期80s?

咁都有隻五毛畀負評

岳華正仆街

不要再說了.jpg

原版

小兒科啦，相比起4蟹跳樓

所以果陣芬姐都有左兩個月

佢係70s

睇埋希望訓得著...

4蟹跳樓係大快人心嗰隻震撼
呢隻係慘絕人寰嗰隻震撼喎

芳

原裝首歌
粵語殘片fee
l恐怖好多好淒厲

呢刻睇到死刑係幾殘酷
誤判咗就

仲有吊緊喊聲， 好恐怖

睇完不安左好耐

恐怖程度都係咁上下
好少有咁仔細

英國試過有犯真係吊唔死
結果因為法官淨係話環首之刑冇話要死
結果要釋放佢出獄
所以法官先要加多句吊到氣絕身亡
算死草嘅結局唔係鳩作架

係,個勢明顯已經喺岳華度,佢之後UP乜已經唔重要,只要影住佢滔滔雄辯果個樣就知最後會點,畫公仔唔洗畫出腸

藍潔瑛嘅戲真係世界級

屌
你同班皇家警察有咩分別

死囚在行刑的早上被帶到絞刑室，行刑官、監獄監督及法醫亦已到場，也只有這3人送死囚最後一程。張智才指行刑官會先綁緊死囚的雙臂，將他帶到絞台的活門上，再為他套上沉重的黑色頭套，拉緊項上的麻繩圈。監獄監督確認所有程序，會指示行刑官拉動機關，活門應聲打開，被問吊者會因頸骨斷裂即時失去知覺。縱使被吊者一動不動，但房內3人會逗留約1小時，至法醫確定死囚經已氣絕為止。

好哀怨
首歌仲叫斷腸紅

冇咗啊媽 老豆都

最恐怖藍潔瑛仲喊緊， 不寒而慄

蘇杏旋嗰陣四十歲都未到已經要演阿姑

長知識

個犯太重整斷條繩？

雲姨

全部老屈大狀都係無天收既仆街陷家剷

Jessie老母的

好似幸福好多

胡楓好人到

好彩仲有修哥同蘇杏璇

盧苑茵都係

呢o的咪法治囉, 唔通搵條友出9up話立法原意唔係咁, 要釋法

韋家輝越溫馨畫面，即係之後有越慘野發生

細佬大得咁快

混世魔王丁有康

我睇返佢6,70年代D舊片都仲好靚好瘦,到義不容情就發福咗好多走晒樣

仆街，老豆老母喺度嗰時都冇試過咁開心

Jessie老母勁煩

大家都估到啲套路

跟住會有個大反差
睇到呆咗
韋家輝真係永遠有驚喜

個BGM 夾好多

豪仔變有錢仔

我想健仔可以開心成長

頂嚇一嚇

掃把星

又死

Flagged ??

又一件

丁有康大得咁快

豪仔仲要經歷幾多野

慘到仆街

飲完杯酒死左

屌⋯⋯一集死撚左咁多人

呢下真係覺得巧合

丁有健一樣害死親人

搽紅花油可以保命

健仔真係好慘 天煞孤星

血都嘔埋

隊穿牆

飲咗大陸酒

報警Call白車啦屌
仲搽油

嘩

咁快就

嚇撚死人咩
噴血

嗰媽姐係他來自江湖嗰個惡姐姐
俾星爺扮聾整蠱個八婆

健仔又見過人斬手指 家下見人噴血

當年銷量有冇跌到

雲姨大好人

做咩噴血，點解？

嗰時大佬仲食緊薯皮

邊有大陸洒

老野識條鐵咩

屌你老母真係災星黎

飲咗養命酒卦

两個都係

辣穿左個胃

馬姐最後把口好衰

孤兒怨

邊有諗到咁大件事

現實邊有呢d人

膠酒扮蛇酒

好好笑？

最多胃潰瘍，都唔會即刻死

點解會改左 bgm

腦出血

隊d補酒比佢飲啦

個時大陸仲食緊薯皮
文革緊 大饑荒

版權問題

仆街2叔

講事實

版權都可能關事
前排流氓大亨無啦啦播愛不疚

江毅

江毅叔

d錢冇得咁快

豪仔細個啲戲好過而家幾百倍

陳萬賢

係咪柯鎮惡

肯定係版權問題 所以仲有一生何求已經好好

演涼薄角色真係入形入格

太撚慘，套劇名應該叫「慘不忍睹」，唔應該叫義不容情

江毅叔做呢啲角色真係好入型入格

由細到大都係攬住老母
喊曬口嗌daddy

舊歌一係sony 一係華納度

之前排連音樂會都開咗，呢啲應該ok

比筆細錢打發佢走,計仔黎

屌佢

好現實

而家佢當打份工keep住有人識，佢出面大把野攪都唔志在角色有冇得發揮啦

忍唔住笑左

呢條友見親佢做啲角色都冇好人做

蘇杏璇做雞

想睇愛不疚版本

好sad想繼續睇，但睇落去會覺得情緒會受到極大影響

玩車玩女，又有老豆畀層樓住，有咩關係

江毅係仆街 但長貧難顧真係冇講錯嘅
我係雲姨點都拎走筆錢

江毅有無做過好人

正係記得東方不敗 陳萬賢同柯鎮惡
得柯鎮惡正義少少但係老頑固

呢張噴血Cap圖正

大家都知道求神是沒有用的

英文名叫 looking back in anger

咁又一集

感覺上之後劇情會大暴走

一個鐘咁快過

飛天蝙蝠都算嘅

片尾打咗做光毅嘅

四個仲要唔係同家族,真係好難搵倒理由說服自己幫

之前 一開場 新年 1961年

而家都係67，68年度

大陸亂到七彩 搞緊文革

Danny

蘇杏璇啲演技又係無得頂 👍🏾👍🏾👍🏾

呢套應該可以一洗刑偵嗰煩膠形象

以前啲人作到啲故仔有咁慘得咁慘，有咁仆街就咁仆街，個思路真是壞心腸

今晚mvp 藍潔瑛

好心悒

不如放係夜晚8點半播

黃日華(老豆)入左精神病院後，以後集數都無再提過佢
反而老母丁有健就成日講起

我覺得現實都一定有

韋家輝特色嘅

一路好走喇 玲姐 芳姐 瑛姐

蘇杏旋我覺得次次睇都唔同樣
之前拎奪命金時，我都認唔到係同一個人

仆街老豆不提也罷

有呢套先，刑偵寫得衰

可能仲慘情啲

藍潔瑛演技好尾機

反而覺得係岳華
仆街到真係想捉佢出黎「中」一獲

瑛姐飲杯，好好上路

唔慘又無咁好睇同成為經典

其中一個藝名

因為老豆本身爛賭，累死梅姐同埋想攬住自己同細佬一齊死

之後幾集你就唔會咁諗
而家睇返就會屌柒雲姨阻人發達

韋家輝隻慘唔係咁簡單，你會唔會度到問吊都要整兩次咁慘？

佢用過 "光毅" 做藝名

天地男兒

大時代仲屈，可惜

玩鳩啲悲劇主角

所以佢咪係韋家輝囉

佢以前真係最強綠葉黎

好癲啊韋家輝

柯鎮惡

諗起跳躍生命線個對白
點解d編劇要咁衰

同埋佢枝煙斗次次都同佢一齊出場

果啲韓劇更慘都不及韋家輝作品慘

韋家輝 另一套馬場大亨又係好經典

黃日華啲仔女喺車裏面焗死曬

唉 係咁諗起梅姐好有希望咁同獄警姐姐立flag

義不容情當年係全球華人最受歡迎劇集
同埋永不能突破既60點收視

呢套黃日華同大時代劉青雲最尾都係得到好多錢，但孤獨終老

而家有30點已經可以開慶功宴

韓劇太表面，死主角死女角生癌症
韋家輝係要你係人生最風光時徹底失去最重要既野

李大有夢見發夢王-)

好撚記得開卡啦OK個幕

記錯咗
應該係 尹揚明 將啲仔女焗死曬

當時睇到呆咗

韓劇就算撚數啦

加上接近瑛姐走左時間

馬場大亨 成套就係一套痴撚線好癲嘅劇, 但真係好正

得到全世界，失去最重要既人，呢個就係(當時)韋家輝創作方向，亦係後來銀河宿命論既原始材料
之後睇通左，創作世紀之戰，大隻佬，又係另一層次。

該劇監製兼編劇韋家輝曾經在接受訪問中表示，當時要搵一個靚的女仔去演這個角色，令大家覺得她死時多欷歔，韋家輝一向來看好藍潔瑛，認為她可以做到。收劇本後，很多人跟藍潔瑛說，如果演不好這個角色，她便大錯特錯了。埋位前，藍潔瑛多次找韋家輝研究劇本，拍到瀨尿那一場，韋家輝更特意入廠看她怎麼演，有問題可立即溝通。

夜晚睇真係影響左心情

呢套我都記得
嚇到以後坐咩車都唔敢訓覺

I can’t sleep now

好彩播返皆大歡喜平衡返

瑛姐都估唔到重播呢套劇， 自己已經唔係人間

同埋好多奸角令人咬牙切齒

作用不大，今集實在灰到極致

藍潔瑛未死時無線已經講左會完左豬肝補氣就做義不容情
點知....

嗰時睇真係呆咗

四個小朋友好得意

喺架車裏面就焗死曬

所以有時啲野真係整定

Destiny

但死刑可以比d犯早d解脱，又可以比受害一方交代，其實一家便宜兩家着，不過因為有機誤判，我覺得唔好直接判死刑，而係判終身監禁先，然後比犯人日後提出自願升級做死刑，如果係冤枉就實唔會甘心去死
（我唔贊成要防止犯人自殺，佢要死就比佢啊…雙贏）

係
巧合得好可怕

我要睇周星馳中和下，頂唔順

其實佢斷拐杖嗰幕真係好沉重
臨老唔過得世

令到套劇更添傳奇

好撚心up，我估佢寧願自己親自打輸好過

啲血流曬落碗麵度
痴撚線

瑛姐呢一生都已經夠唏噓了

替代斷腸紅首歌係Ave Maria, 剛好藍潔瑛聖名也是Maria

淨係搵到呢單

明明已經搵到個真兇
眼白白跟住梅姐含冤死

TVB都叫有返少少良心

估佢唔到

會唔會他媽的藍色窗簾
真係咁巧合咋

不過我寧願相信TVB係有人咁揀

唔係好信tvb咁細心

我夠可以話如果冇法治個獄卒覺得佢冤枉可以自己放左佢
法治真係唔代表d乜

唔通咁橋

人生如戲
羅樂林一日都死五次啦

啱啱見到仲有個𡃁仔先醒起有梁思浩做

聽晚個集會聽到Danny仔另一首歌

咁幕後果d都有心既 第一集開波之前都用懷舊字體整左句野悼念

韋家輝劇必有一個偉大女性角色，係代表現實佢阿媽親手養大佢
大時代有玲姐，義不容情有雲姨
依家睇番先醒起兩個母親同細路都係無血緣

呢套野真係好慘，睇到個心好sad

平均收視47點、最高收視68點

仲有誓不低頭嘅陳立品

雲姨仲煩啊

有丁有康佢仲煩得去邊呀

今晚又嚟

東方貓王好好戲

好撚勁

嗰種無奈

嚟緊個節奏應該無頭三集咁快
唔記得咗

有健有康發展史. 海味打J 時間

要等到星期五先見到海味

我記得有康隻帆船

好似係送畀邵美琪嘅

好似是咪阿華幫佢砌

應該係等啲觀眾暫時舒緩返頭三集所積聚嘅情緒，之後就逐漸黎料

佢嘅一生真係可以出本自傳

仲要阿華幫佢腌雞翼
丁有康呢個人真係賤到出汁

做奸人都要有氣勢

芳姐走了, 又拖劇

I’m back everyone

開始了

蘇杏璇把聲有啲似程可為

頂唔順果個年代d價值觀

一開頭睇片頭結婚果個黃日華 以為係老豆

大仆街

愛國溫

睇返以前既香港好正

仆街康出現了！

而家入到港大都冇咁興奮喇

魔神出嚟啦

感覺會好悶

係咪舊時嘅慈雲山？

呢套好似係第一套親兄弟對決片
之前萬子果D 都唔係親兄弟

牛下？

bgm改到首歌好歡樂

牛頭角

D髮型好柒

似牛頭角

雀屎老母上身 又口upup！

升學機會太多, 入邊都一樣

混世大魔頭丁有康
我細細個就聽過呢個名

梁思浩

依家港大

齊浩南個頭型好多
明明兩套差唔多時間拍

雲E成日EE娥娥

嘰哩咕嚕

一出場陣仆街格已經出哂黎

啲脾氣咁臭

完撚全係

開住門追賊

原來一開始就已經仆街，根本唔係黑化

x2

啊康個格 唔慌好人

柒撚到爆

丁有康個格好撚仆街

好明温兆倫既心情
邊個想做公屋仔

所以要 你個名

以前大學生值錢
又有尊嚴

貫徹始終

雲姨上集仲係少奶feel，依家已經係師奶

點解個天性會咁仆街

x3
80年代係香港黃金年代

由細衰到大

成年丁有康出場

本身已經係

97前都係

Miss左琴日果集可以係邊睇返

頭先skip咗，有冇播Danny仔首喝采

仆街丁有康就係掃把聲？

my tv 無咩

藍潔瑛係佢地老母？死左？

幾集開始正式黑化

係啊！

仲有得睇亞

竟然cut咗

第二集

屌原來得咁少戲份

鄭子誠都不比上丁有康

三日兩夜終於出千雪
等左幾個月喇

影帝林家棟

同一時間拍緊蓋世豪俠

林家棟

梅小惠

而家Swire嗰間咖哩鋪前身就係好似呢間茶記咁
由兩公婆開嘅

午餐 $10

個樣嗒得落

都幾索

仆街康仲串柒柒咁！

唔係成日話以前街坊同治安好好，屋企唔洗關門嘅咩

當我浪得虛名？

丁有康啲咀臉好乞人憎

成集都不停雲E 雲E 雲E 雲E 雲E 雲E 雲E 雲E

石美

呢套係咪間接間danny boy sell唱片 ？

無綫搬咗去清水灣之後多數都去ust取景
好少再去港大取景

原來佢後生嗰時咁撚正

唔該哂巴打

衰在太有自信心

成集睇佢發脾氣！

No comment

原來大仆街係狂燥撚

江華阿舜.jpg

溫拍完呢套個樣應該殘曬

唔好鬧雲姨啦

丁有康都幾連登仔

而家上公屋係人生贏家

仲要同玲姐拍劇

開始有啲唔係好想睇
條友太仆街

同而家一樣，逼埋細屋住，私樓太貴

點解要屌溫兆倫
明明就連登仔性格

睇到個人好火滾

好撚煩

思浩幾靚仔 係眼細d

雲姨麻煩

係囉

連登仔有幾多個入到llb
仲要係屋邨雞校入

長毛一定係飛仔

但佢靚仔過至少95%連登仔

緊接大時代 ？
未睇過

同意
其實佢無講錯
窮就係咁濕鳩

兒登仔咁，輸就賴地硬

Chantale

阻人發達又阻人拍拖

還我本色

而家五倍

話佢唔係奸都唔信

根本就係Jessie老母

雲姨煩到仆街

其實雲姨同健仔幾有夫妻feel 有相有量咁

都係等tvb重播先
冇乜動力睇

蘇杏璇呢啲阿媽比著依家應該一早上咗連登

又係韋sir作品

廿幾三十萬

明明以前做少奶都唔似咁既格

買居屋都唔撚畀
雲姨真係短視到呢

機會好微

同現實好似差唔多

正宗撚人黎

溫兆倫呢D唔係演技 因為佢真人都係咁仆街

做番自己

雲姨正一死廢老
快撚d死

奶共五毛一隻

Jessie老母都係黑人憎

有冇50後解構下片頭個喊樣代表咩

個陣中七畢業已經好巴閉

第一奸角無人能及

大學畢業直頭係神

70後都解倒

仲有爭人錢，好似借左老婆定條女錢

而家好撚垃鳩圾

未奶共之前日日玩女星囉

玩到出禁制令

你意思係套劇唔得定太多劇劇唔休冇野播

幫我掃10個

佢再之前做 城市故事 做表哥, 個角色好正氣, 觀眾好受

願聞其詳

明明阿康都有BB養到大
都仲咁頂撞個養母

你話黃日華幾歲先開始湊
唔鐘意個養母都仲講得過去

應該呢套先大時代

試下代入阿康去睇呢套劇

溫兆倫憑俊朗外表獵女無數，縱橫情場多年無往而不利，然而他每次與女友分手，都總會鬧到不歡而散。
李麗蕊：1984年與李麗蕊相戀，拍拖一年分手，之後溫兆倫以李麗蕊的英文名 Sara作了一首歌《我的 Sara》來抽水。
何美婷：1986年與《城市故事》拍檔何美婷戲假情真，兩人拖拖拉拉兩年才正式分手，有指是何美婷不滿男友太大男人和性格火爆。
李美玲：1989年與有錢大馬女友李美玲閃電結婚，婚後即傳出溫兆倫搭上陳梅馨。李於1993年提出離婚，溫兆倫即爆料聲稱有妻子不守婦道的證據。
陳梅馨：溫兆倫離婚後，即公開與陳梅馨拍拖，不過1996年二人分手，溫再次反轉豬肚，向陳索14萬掟煲費，揚言欠債還錢天經地義。
潘燕妮：1996年溫兆倫加入藝能動音，認識助手潘燕妮（ Winnie），2002年二人在澳洲註冊結婚。有傳兩人合資炒樓欠債， Winnie指溫返內地避債，要她一力承擔債務。
苗紅：2000年在溫兆倫拍攝內地劇《蒼天有眼》認識苗紅，翌年排期註冊結婚，臨門一腳溫兆倫突然悔婚。
郭羨妮：2002年拍攝《牛郎織女》，溫以半打菠蘿包感動郭羨妮，有傳女方為溫兆倫還債。郭羨妮搭上賤男後身價暴跌，2005年分手收場。
溫嘉蓉：2004年經朋友介紹認識溫兆倫，聲稱借了50萬給溫買樓，兩人去年分手後，半毫子也不獲發還。
秦麗：2008年傳出溫兆倫追求青島姑娘秦麗，秦麗還稱他做「溫王子」。三個月後，溫兆倫轉移目標潘星誼，秦麗即被打入冷宮。
潘星誼：2009年溫兆倫重金禮聘潘星誼為他的髮型屋做代言人，一個月後，潘在家中跌倒，被魚缸玻璃割到大動脈意外身亡。
趙庭：2011年溫兆倫戀上內地女星趙庭，不時在微博傳情，2013年溫兆倫公開兩人已於前一年結婚。

早餐$10，而家$30
樓2、30萬，而家500萬

我細個嗰陣都諗點解佢可以咁好戲

點知..
原來佢係做返佢自己

馬場大亨都未播，呢套真係唔駛旨意

今時今日黃日華呢d出身點會媾到海味呢d級數既女

當時大家樂早餐9蚊，要魚柳既12蚊

陳梅馨

人品注定命運

好怕拎漏！

Con屎幾十年不變

由義不容情渣的士溝到佢自己做CEO都係溝緊海味

調番轉黃日華應該多謝養母，因為人地救佢一命
阿康就覺得出世就窮係雲姨累

牛頭角搭17號會唔會好過等的士呢

啲女痴親佢冇運行，仲要有個香埋

梁C浩差D露底

溫兆倫唱一生何求

2018年, 香港人依舊仆住買居屋

ON9雲E

而家要有錢先媾到

報埋警

流氓大亨開頭又係買居屋

好撚文塞

真係痴撚線
買樓都要比佢屌

買樓都唔鍾意

梁C浩以前真係okay
依家

老母好撚煩

個阿sir講緊野呀
笑到仆街

廢老

雲姨死廢老

成套劇最戲屎

住落有感情

林家棟梅小慧一眼就認到
佢完全認唔到

窮得黎又蠢又廢就係雲姨呢d

收皮啦雲姨
舊時D公屋居住環境咁差唔通仲要忍受落去!?

間屋細到咁 打個J都唔方便

若然我冇估錯
文仔應該係低能

保皇黨

我問老母先知
差啲唔小心丁咗

呢句出自愛國溫把口真係

條柒頭當年呃女人錢上晒報

仆街康又嬲啦！

今次有康岩返次

成個連登仔咁

嗰個男仔係梁思浩嚟

原來呀妹係芬女黎

屌你溫兆倫d表情都幾誇

丁有康

等被消失

You are right

其實老黃日華係咪唔會再出

黄智雯同丁有健個妹玲玲好似樣
之前睇新紮師兄已經覺得

Cap圖post上微博

何嘉麗

講老佛爺個下笑撚咗

阿叻.jpg

同另一個前港台DJ撞名

溫兆倫快d轉西裝look la
而家好柒

掛住睇po完全專心唔到睇

啱先聽老豆大約講咗個故事
好正
以前啲劇本真係好高汁

好多潛力cap圖

好好睇？

原來今集開始有返字幕

TVB唔敢直接出保皇黨

編審係鄧特希

阿康 自大 自私 自卑

梁思浩好似都係仆街仔嚟，傳聞拍三級片自己加料猛咁啜李麗珍心口

劇情好撚癲，而家拍唔返

所以要再娶沖喜

人之常情

屌，咁撚喉擒

發覺自己有d似阿康

羅樂林叫黃一飛瞓棺材

其實而家愛國溫啱喎
雲姨=連登仔,住公屋先好啊你識條撚

比你講講把聲都有啲似

阿康 連登仔
雲姨 廢老

我都一路睇一路聽老母講
變左親子活動

睇到嘩一聲

有健愚孝撚

點解有少少同一屋簷下feel嘅

大佬

甘樹生

芬女 jeng咁多

依家連雲姨都有心刺了

溫兆倫d表情

何嘉麗 2017 年

得仆街康一個冇反應

梁思浩on9仔

今次佢岩喎

屌咁撚大聲講人壞話

撚人即係撚人，唔會有同理心

其實好多人都要反思自己同屋企人個關係

一樣咁正義

我係黃日華就扑濕左呢個細佬

二十年如一日

雲姨真係好撚煩

佢十幾年前開始已經話tvb劇廢
估唔到佢會到呢套讚不絕口

點解咁多人會覺得係愛國溫錯 (直至而家)

所以話環境同時間好易改變人嘅思想同價值觀

我係溫兆倫就打柒個on9大佬

又唔諗下雲姨根本冇義務養佢十幾年

雲姨嗰樣好似新丁

播緊82版天龍八部

萬水千山縱橫~
關正傑

咁個角色本身既性格的確有問題
淨係頭先interview着嗰對鞋已經覺得佢好奄尖

咁你係長氣呀嘛

俾佢講一講 返唔到轉頭了

呢d窮廢老永遠要d細既去就佢

黃智雯2037可能都係咁嘅樣

廢老玩野wo而家

黃日華都有份做

仆街

咁都要愚考?
大家爭取到幾環境啲,佢一句唔高興要大家一齊捱多幾十年
無緣無故又要人放工放學即刻返屋企管制住咁

最多有咩大家拎出黎講掂佢
而唔係乜都盲目跟從晒

我係溫兆倫就打柒個on9大佬 x2

你恨到喇 打多幾支Botox 唔難

以前個個都想衝出公屋
而家

3-7600411 的士台

丁有康根本係標準連登仔黎

上面已經有一個

閪姐
咁對事呢次真係唔係佢錯喎

口裡說不

套野入面何嘉麗個樣真係好似黃智雯

新丁想點撚樣呀

叫親康既都係壞

丁有康
楊康
陳健康

廢老死要面

但人地真係讀得成書
連登仔VS固執廢老

睇雲姨睇到想打爆電視

俾晒下台階佢都唔領情

幾個月前Jessie老母都係啦

但係養大仔女咁耐
聽到啲仔女咁講野
個心一定好唔舒服

雲E同阿康都係硬頸撚

火星撞地球

點解蘇杏璇做啲角色都咁閪

屌 死廢老

支持丁有康

雲姨真係廢老嚟

聽晚見everyone
唔知睇咗d咩

含莘如苦養大四個 聽到佢地咁評價難免委屈

雲姨係咪驚啲仔女搬曬出去，得返佢住公屋

阿康似child登仔

屌啦 人地義務湊大班仆街仔 一家人未有共識就去買樓？ 完全冇尊重過佢

馬場大亨好似重播過，又係黃日華，做賭仔

窮廢老一大毛病:永遠睇到自己好大
講真你能力係得咁多，放手比d細既，d細先會尊重你

我覺得要體諒佢處境，人地真係無義務養你十幾廿年
佢心情唔好好正常，因為咁辛苦
見成堆仔女大個自顧自搬出去會覺得自己被遺棄
做仔女嘅應該耐心同老人家講，體諒佢地心情，唔係盲從

唔係劇透
但我保證之後丁有康做所有野都會有連登仔出黎撐到尾

我明白

清楚，明白～

我覺得最大問題都係態度上出事
係要拎出黎傾,唔應該盲從
但佢個款應該好啲

家人好多時唔係對與錯咁簡單
係雙方有誤解
同仆街老豆老母係兩回事

到時一定開晒香檳

所以信奉child登思想得多遲早成魔

好耐喇，對上一次係99年

我都認錯人

愈睇愈覺得個劇本寫得好
所有人性格都唔係非黑即白
有好大討論空間

大部份都係自己行先 唔理人感受 無論親疏？

想睇呢套，有陳秀雯蔡少芬

我覺得雲姨係聽到佢地咁講，先驚覺仔女大晒，有自己生活空間。所以就順勢狠心d，等佢地疏遠自己，過佢地嘅生活。

mytv係咪即晚upload？

你好少企喺連登仔個邊架喎

雲姨下場好慘

呢啲情況家人之間應該多啲體諒
除非對方係真心仆街

你諗得太多了
根本只係永遠覺得自己付出好多，d細既應該聽自己話

都唔係
佢兩兄弟性格同待人態度唔同
三歲定八十
之後際遇截然不同
原本係咁

只係俾連登仔扭曲晒

結論:溝通最重要

呢套要睇嘅係甘草，曾江江毅羅樂林劉兆銘黃一飛

好難頂呢套野，有排播 ，
播到最後全部人死曬咁

單親家庭最大問題係無時間照顧細路
翻得工黎 煮飯沖涼剩低小小時間
唔嚴d管你 分分鐘學壞曬
而且邊有咁多細路細細嗰就生性懂事

呢套做唔到令人一直撐個奸角既效果la
許文彪或者得

呢套係咪冇耐前先播完

啱
每個人既性格都塑造得好立體好真實

想問下套嘢有冇播過王傑嘅插曲?
因為我今集冇成集睇哂
但頭兩集好似都聽唔到咁 定係版權問題播唔到?

佢長時間要開工，而且啲更又唔定，好難抽時間逐個慢慢溝通同聆聽佢地內心想法

但唔能夠單方面成日一方就哂另一方

正解

王傑D歌應該咩時候出現?你答到既話就知點解未有

未

唔同年代睇有唔同睇法
而家冇以前咁重敬老風氣
所以覺得丁有健愚孝

丁有康算唔算走得太前？

啱啱 search mytvsuper 好似有得免費睇 馬場大亨
我禁第一集, 第40集都可以免費 play 到喎

一個女人湊大4件喺嗰個年代真係唔易，無咁上下硬淨俾人恰死都似，咁嘅環境下家長多數變左 control freak，我覺得佢個角色設定合理喎！

免費區都睇到咁屈機

套劇之前重播未睇過 所以唔知
多謝巴打解答

隔咗30年，有人走好正常

黃日華做甘樹生

應該去到中段先有

幾耐未重播過流金歲月

細b>大頭文>膠雄>甘樹生

係呀, 免費區 都得

陳百強 35 歲就走左喇

撈家 秋官 愛國溫 黃日華 演技排名點排

係wor

丁蟹第一
其他打和啦

黃日華點都贏後面三個啦
馬場大亨仲癲過丁蟹講真

撈家一定第一

重播過 N 次

撈家嘅天地男兒直頭係開竅

呢套郭晉安做奸硬係差少少

其他角色難講
但丁蟹嗰種歪理大俠一定得秋仔先做到

新post